屌你老味 講撚左成個星期區選 點解仲有人建制派會配票

係咪豬閪成咁呀